21/7 發夢入過太平洋廣場Starbucks 小心

今日見到有狗去左鋪頭 問職員攞CCTV
又問影唔影到街出面 當日情況點
聽到職員叫佢地搵Office
狗問係咪美心集團 知道係之後個樣好開心

推